平安夜關我撚事

咪又係星期六
咪又係自己一個係屋企
咪又係自己一個食飯
那有女
有咩特別?

無人話關你事喎

屌你老母留名

有冇聽過羅力威既
不平安夜